有冇人會有幾十個交心Best Friend

真人覺得依d人好撚勁

比人當傻仔都唔知

有幾個已經好好

識唔識解best呀屌你老母
幾十個?

交心嘅定義係點？
如果只係信得過嘅朋友十幾個都唔出奇
幾十個 有冇可能維繫到

我有
你對人好 人地就會對你好架啦

one of the best

幾十個都好唔得閒喎

幾十個交心best friend
諗起要keep咁多個就覺得難。

幾十？無三不成幾啵！
三十幾個真係幾癲下

會講心事會care對方嘅朋友我有around20個到
多數係一大班人咁識 而成個gp都好firm嘅時候就全部都可以交心
基本上拎個心出黎對人就ok 人地會feel到